可以攬住訓係世上最幸福既事

早抖

攬住自己瞓係幾舒服嘅

攬住隻左手

咁屌住瞓呢？

shut the hell up la

青頭岀沒

此情不再

sor

碌鳩會縮返架

柒

don't hold on to the past

唔好笑人啦